有冇人試過一路痾屎一路食飯？

打工仔私人時間仲重要過金錢
睇黎要一路痾屎一路食飯先可慳番d緊餘既私人時間做其他野

我日日都係咁架啦有咩特別